黃店大Q曬咩？一人一間伏嘅黃店

元祖
第一次知原來拉麵可以咁難食

尖沙咀嗰間？
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

KOL100 定 黃店大Q曬咩？

黃店的確係大曬

夜啦，收皮啦

暫時食親既黃店都好好食
硬要講的話，最近佐敦新開個間壽司郎個麵豉湯認真麻麻，不過啲壽司都幾好食

Little vegas

黃店都會有人比較
做得差都會比其他黃店淘汰

連仔咩事
我明明係覆緊同一個樓主post
佢無啦啦幫我開多個post
我係咪比人hack左

難食都照食
屌你老母玩分化

啱呀

桔梗

只論服務質素同食物質素真係差到仆街 仲要唔平

你咪撚食囉分化撚

拉
各位可以ignore佢出返去

難食最多食少幾次
做乜要公審

因為樓主戇鳩
入嚟同佢一齊公審嗰啲都係戇鳩

難食,但我like, 吹呀？

搞分化正仆街。

難食都照食？知唔知自己講緊乜鳩

拉

認同 係Eatigo 扮半價但迫人每人叫嘢飲 度縮到仆街
嘢食又差過樓上cafe

又嚟

得閒就屌藍店
黃店難食你就行入去講啦

出面已經有個post啦

日日開post講難食黃店？？
支那賤畜死全家

佢啲嘢都ok好食喎，但就略貴囉，服務唔係差，因為無，都係自助形式